南區要人啊！大家入一入嚟

我地依家夾緊係香港仔搞一個大型連儂牆活動，希望大家可以入嚟一齊集思廣益，將我地嘅希望貼滿整個香港仔！！

Push

小心，好撚多廢老

push

Pish

幫手推一推

Push!

我無野講

pushhhhhh
———————————
我冇野講

推

南區人推